1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

1 Існує три варіати оголости змінну "const", "let", "var" (старий варіант , який зараз замінив "let").
Const - змінна , яка є константою, та в подальшому не буде змінюватися після присвоєння.
let - змінна , яка може в подальшій розробці коду змінюватися, але не можуть бути повторно оголошені в тій же області видимості.
var - змінна , яка може бути повторно оголошена та переназначена в тій же області видимості (зараз не використовується)
//
2 string - це тип данних , який створюється за допомогою: одинарних , подвійних , обернених лапок та конструктура new String ("some string")
//
3 Щоб перевірити тип даних змінної в JavaScript використовуємо typeof? Наприклад:
let variable1 = 42;
console.log(typeof variable1); // "number"
//
4 Тому що відбувається додавання двох різних типів данних - "string" і number відбувається
конкатенація - це процес об'єднання двох чи більше рядків в один.
Конкатенація може виконуватися за допомогою оператора +. Він додає рядки разом у порядку, в якому вони подаються.
У даному випадку тип данних num - при не явному перетворенню стає рядком, тому отримуємо такий результат.
